# 6_5 逆序输出任意整数

## 题目

第 4 章的编程题 1 要求编写程序显示出两位数的逆序。设计一个更具有一般性的程序，可以处理一位，两位，三位或者更多位的数。

## 样例

### 样例一

    Enter a positive integer: 165146
    The reversal is: 641561

### 样例二

    Enter a positive integer: 65465
    The reversal is: 56456

## 数据范围

设输入的数为 `n` ，则 n 为整数。

## 提示

1. 使用do循环将输入的数重复除以 0，直到值达到 0 为止。

2. 请勿遗漏负数的情况

3. 按照题目内容中的输出为规范格式进行输出。